<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Unsere Kinderbücher on Zauberstory</title><link>https://zauberstory.de/books/</link><description>Recent content in Unsere Kinderbücher on Zauberstory</description><generator>Hugo</generator><language>de-de</language><lastBuildDate>Sat, 30 Aug 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://zauberstory.de/books/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Ben und die Piratenfahne</title><link>https://zauberstory.de/books/ben-und-die-piratenfahne/</link><pubDate>Sat, 30 Aug 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://zauberstory.de/books/ben-und-die-piratenfahne/</guid><description>Bens selbst gebasteltes Papierboot ist bereit für seine erste große Fahrt. Als Piratenflagge muss eine bunte Socke herhalten. Kaum weht sie jedoch am Mast, wird sie vom frechen Kater Kasimir stibitzt!
Eine wilde Verfolgungsjagd durch den Garten beginnt. Schnell merkt Ben, dass er mit Wut nicht weiterkommt. Wird es ihm mit einem schlauen Plan und unerwarteter Hilfe gelingen, seine Flagge zurückzuerobern und die Segel zu setzen?
Eine liebevoll erzählte Geschichte über Einfallsreichtum und die Erkenntnis, dass man manchmal Freunde braucht, um ein Ziel zu erreichen.</description></item><item><title>Die Schlüsseljagd</title><link>https://zauberstory.de/books/die-schluesseljagd/</link><pubDate>Thu, 28 Aug 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://zauberstory.de/books/die-schluesseljagd/</guid><description>Eines Morgens sind Thilo, Ben und die beiden Katzen Kasimir und Rosalie plötzlich ohne Schlüssel. Ihre mutige, listige und leise Suche führt sie in den Garten zu Zirko, dem grünen Vogel mit einem Funkeln im Schnabel. Ein warmherziges Bilderbuch über Freundschaft, Mut und die kleinen Gesten, die große Probleme lösen können. Für alle, die glauben, dass ein Glöckchen mehr bewirken kann als lautes Fauchen.</description></item><item><title>Die Kätzchen und das Wollchaos</title><link>https://zauberstory.de/books/die-kaetzchen-und-das-wollchaos/</link><pubDate>Wed, 27 Aug 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://zauberstory.de/books/die-kaetzchen-und-das-wollchaos/</guid><description>Die Kätzchen Kasimir und Rosalie wollten doch nur ein Kuschelnest bauen … und plötzlich ist das ganze Wohnzimmer voller Fäden! Aus einem Korb voller Wolle wird ein riesiges Wollchaos – kunterbunt, wild und unglaublich lustig. Ob das wohl Ärger gibt? Oder ist es vielleicht die schönste Partydeko der Welt?</description></item><item><title>Das rote Monster</title><link>https://zauberstory.de/books/das-rote-monster/</link><pubDate>Mon, 25 Aug 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://zauberstory.de/books/das-rote-monster/</guid><description>Die zwei neugierigen Kätzchen Kasimir und Rosalie begegnen plötzlich einem geheimnisvollen roten „Monster“. Mutig nehmen sie die Verfolgung auf, doch das flinke Wesen ist immer einen Schritt schneller. Wird es ihnen gelingen, das Monster zu fangen? Oder steckt vielleicht etwas ganz anderes dahinter? Eine lustige und spannende Geschichte über Mut, Freundschaft und kleine Missverständnisse, perfekt zum Vorlesen und Mitlachen!</description></item><item><title>Stachel und die Baumstammfreunde</title><link>https://zauberstory.de/books/stachel-und-die-baumstammfreunde/</link><pubDate>Sun, 24 Aug 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://zauberstory.de/books/stachel-und-die-baumstammfreunde/</guid><description>Ben, Kasimir und Rosalie sind auf der Suche nach dem größten Abenteuer, doch dann verschlägt ein plötzliches Unwetter die drei in einen hohlen Baumstamm. Dort treffen sie auf den mürrischen Igel Stachel, der mehr Angst vor dem Donner hat als vor Besuch. Gemeinsam entdecken sie, dass Mut, Geduld und Freundlichkeit jede Gewitterwolke vertreiben können. Eine warmherzige Bilderbuchgeschichte über Freundschaft und Zusammenhalt.</description></item><item><title>Der Schrei des Löwen</title><link>https://zauberstory.de/books/der-schrei-des-loewen/</link><pubDate>Sat, 23 Aug 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://zauberstory.de/books/der-schrei-des-loewen/</guid><description>Angst, Neugier, Erleichterung: Als das Haus brummt wie ein Löwe, lernen Ben und die Kätzchen, dass Lautes nicht gleich Schlimmes ist.</description></item><item><title>Thilo und die Kätzchen</title><link>https://zauberstory.de/books/thilo-und-die-k%C3%A4tzchen/</link><pubDate>Wed, 20 Aug 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://zauberstory.de/books/thilo-und-die-k%C3%A4tzchen/</guid><description>Ein Storch bringt die Kätzchen Kasimir und Rosalie zu Thilo. Thilo nimmt sie lieb auf — zusammen spielen sie, kuscheln viel und werden eine glückliche Familie.</description></item></channel></rss>